AC銤钄突破左 200歐羅轉會費！！！

Having already signed the likes of Andre Silva, the Rossoneri are also set to snap up Hakan Calhanoglu, Lucas Biglia, Andrea Conti and Nikola Kalinic

Rossoneri Sport Investment Lux's takeover of AC Milan may have been a painfully protracted affair but the club's new owners have wasted little time in investing in new players, with their summer spending spree set to pass the €200 million mark by the end of the week.

When the Chinese consortium finally acquired a 99.93 per cent stake in the seven-time champions of Europe in April, new chairman Yonghong Li promised to restore the San Siro side to their former glory.

新金錢足球

200

打少左個m

200萬咁少

200 重度弱智

低鳩能

同agger路一樣

樓主弱智

鏝狗都係弱智

200歐羅買到咩人

siuma??

死鏝狗又衝出黎柒

買果堆人 無咩邊個勁

同拖肥一樣

1x,2x 買一堆人 返來 但看真d
呢堆樣 根本無咩邊件踢到 大會

原來列卡度洛迪古斯同查蘭洛古都係廢既
睇黎我唔識波

勁洗鬼踢德甲咩

AC華都唔識?

唔識人就話人唔勁
RR,罰球王聽都未聽過?

當然成隊夾唔夾到就係另一回事

真係弱智先撐鏝

你講乜撚呀我鏝迷

查蘭洛古可能係

但列卡度洛迪古斯
前2年炒到30，40m

依轉完全無大會跟進
左閘是稀有資源

自認弱智

你咪弱智

RR2~3年前就話勁姐
宜家？

真係勁 是傳

的莫拉達
同rb werner

前者 ac 要就 話要證明自己 到摩狗要 就 即係同意

後者 rb 唔會放 特別 基達 唔知點情況下

果堆中下遊核心
同費格子話查理阿當角球值1000萬 無咩分別

小心d講野

邊隊中下遊咁勁
有查蘭洛古 洛迪古斯 梅沙基奧 d咁既球員呀
佢地本身踢緊果隊都唔係中下游啦
利華同禾堡係今季咁西姐

講真 未落場你都唔知咩事啦
m朗去車 大把人覺得未夠班啦
直頭係邊個都唔知啦
依家咪一樣正選拎英超

想引人講乞衣米蘭?

米蘭冇歐聯踢
最好只係買到呢d球員架啦

睇黎你真係唔識波
RR而家真係廢廢地

A silva幾有前途

有前途過你

勁就唔會廿m都唔洗 跟本冇人爭

有咩大會缺左閘
你要考慮埋依樣喎

RR依d球員踢唔掂英超所以無乜人爭

鏝城

咪係囉
同埋全部都有啲名氣嫁喎
唔係係垃圾隊執啲完全無人識既柒頭皮

RR速度咁慢，點踢得掂英超

當年國米大執，買左米蘭達 維迪 干度比亞 成堆人
得比列錫對辦

其實哥狗打高位防守唔需要太高速度
不過下場同高拉一樣比人撚狗

洗咁撚多錢換黎一堆2線球員 而家ac最需要一個球星帶起隊波

米蘭買呢堆球員加埋飛機仔教練 我覺得有前途喎

邊有一線肯去AC

利9果陣都簽到亞蘇

蘇亞雷斯果陣踢緊荷甲咋
咪又係賭博黎